有冇播放器可以自動生成字幕

小弟睇av好撚鍾意睇劇情 但好多av都搵唔到字幕 唔知有冇播放器可以好似youtube咁自己整到字幕出黎仲可以翻譯埋

推

睇少d av啦

有劇情唔等於有對白喎
有啲網會有得filter中文字幕嘅av出黎

自己有幾套鍾意但搵唔到字幕

2年後唔知有冇解決方案呢

未有